食大麻幾時合法化左？

報警

睇包裝就知垃圾
食垃圾唔犯法

隻腳好肥

呢d真係垃圾

你又知佢喺香港？

你又知係大麻？

做咩用20蚊包住？

開名啦

用就用1000蚊紙啦

雜草黎姐

廿數雞做乜鳩？

咪就係
可能拎哂黎買草

入面都唔知有幾多真係草

用銀紙應該難燒d？？

應該唔係拎黎燒掛
邊個咁戇鳩想索埋d錢味

仲以為用銀紙roll